尋晚跌左部Iphone 7 plus紅色 求方法 重酬

是咁的，
尋晚兩點到係中環Bungalow Club唔見左部Iphone 7 plus紅色 求方法
重酬 希望搵得番
已經開左LOST MODE

有線索請wechat我 lsyclubtw

利申:代FRD出POST，我的朋友不是我

we柒 搵到都可能唔搵你

telegram : cerrieea

買過一部新既啦

主要係因為佢無BACKUP，佢想要返D相

幾重先個酬

有冇淫照先

搵到，但冇用開wechat 呢啲垃圾軟件
梳

無用icloud backup即係孤塞撚，就算搵返比佢最多都係比一百蚊重酬，即係當零件賣仲好價